（極限多圖）根本mk妹完爆其他種類女仔

有無人覺得以前既mk妹打扮完爆依家既女仔
對比依家偽abc同偽韓妹 mk妹仲更加順眼啦
可惜依家個個女仔都變晒偽韓abc
齊陰mk完爆女神頭
mk妹的確好正
傻鳩 mk妹邊撚到正呀

頭兩張都ok 第三張真係不了

比負皮既食開咩貨色

支持立法令mk妹變受保護動物

第二張條眉已經唔開胃 2002-2005嘅mk look先最無敵，周街都係呢類，又唔會太濃妝太俗，有返啲青春氣息

第二張我收貨

第一張more

頂住檔

不嬲都話mk妹最正

哩個長度嘅褲真係點靚女都carry唔起

識貨

多圖 = 1張圖
有圖 = 無圖
無圖 = 真係無圖
極限多圖 = 3張圖

幾時都話MK妹最正

邊撚個

垃圾

g

學生妹先世界第一

似㗎妹多啲

啲相

Who?

Mk學生妹

mk妹都上神枱

mk 妹先係屬於香港本土

mk妹真係好撚正

我入黎係睇個幾張做得人太嫲既相

我搵唔到圖，可能太舊 睇住上身先啦，以前stephy同Theresa喺親朋勿友個mv入面個斜陰mk look都好正

第一張真係 好難再搵到

lm

陳靜式多圖

推

太嫲系列

近幾年已經無哂呢類la

第二張ig係乜？唔記得咗

高馬尾 斜陰 mk學生妹

Lm

第3張不了

小草？

最尾嗰張

少爺占扮既 你呃我唔到既

呢個女仔依家好似讀Hku?唔知係咪同一個人

好煩 又loop呢個主題 就黎變月經po

有冇Kasabbb mk時期嘅相？

仆街 識第一個 以前同校，望落好純點知雞黎

圖呢

投你老母臭閪咩 開撚完垃圾post呃撚完正皮未

第一張 以前師姐 臭雞黎

MK妹真係屈機

其實mk look係指喺香港曾經紅極一時，然後曇花一現，後世得名嘅local look統稱，今時今日嘅偽韓十年後應該都會成為10後嘅mk回憶

偽韓一定唔會

偽泡妹含撚啦
還我mk妹

MK可以吹奏幾耐 成日都有post 煩過閪

第一張求ig

MK陰邊有得輸？

認真識第一張個女仔 到而加都覺得佢勁純品喎

當偽韓過氣之際, 我們連登仔會將偽韓捧回神台

第一張j左好多鑊

殺人果個？

以前有 follow開但突然無左
好似係hoi唔知乜乜乜

而家點

以前Mk妹起碼一眼睇得出
而家個撚個扮曬偽文青，真係到下人

推到有第一條女ig

極限

佢邊有殺人 放左la

校友喎

仲做緊女僕

無知一問，點解頭兩張會係MK? 因為佢自拍？

月經

第一張女仔ig就無
FB: Evelyn Hoiyan

死魚魚

記得之前fb同佢係fd黎 勁mk

第一張條女ig: hoiyanx

Eveline依家麻麻

將來望番依家既女都會好正

以前真係好撚正

貼個啲圖

好多都係後期型MK,即係08-11年左右

中期型MK係06個期即係獨家試愛個類

前期型MK就係348disco個時

始祖型就係三五成群個年代

大叔有無圖先

以為前落網吧一大堆 玩乜柒勁舞團 ro 童話 etc...

純品係邊？有冇見到佢ig po埋啲黑絲相？換仔快到乜咁

第三張非主流喎

十幾年後偽韓完爆.....

黑絲相圖呢

馬尾斜陰真係屈機

爆你老母

呢啲post一年要開幾多個去吹奏班mk

Mk妹屌打所有abc偽真韓鬼妹

韓妝真係唔識欣賞
個女仔型靚都還好
普通靚果d, 一化韓妝真係扣哂分

太濃真係不了

Mk妹你仔細啲睇，相比起韓妝完全淡到不得了
幾乎有啲係素顏示人，其實嗰底係靚女嚟

但偽韓妹，10個有8個都係重裝甲，完全冇可觀價值喺度

想俾mk妹西住面用腳板踩住塊面當狗咁踩踩到疾息死為止

屌你老母

第一張圖條女極港女 佢對佢中學個陣條仔勁衰

MK學生妹

咁又唔好咁講，佢中學條仔都係仆街黎 大家有自己玩姐

第一張條女... 咁多校友呀
Btw 一入黎嚇左一嚇

又貼D太嘛出黎

等睇坐枱眼鏡娘

呢個正 童年回憶

有冇ig

四個入面 Miki最正

波路

我戀愛了
我願意成為她
腳下人字拖的兩朵小花
守護隻她

好比我的兩粒LinLin 和兩個LongLong

得MK妹先Carry到 高瘦平
依家偽韓 偽ABC
大波為主
但港女身材 樣貌 和智慧
有幾多個Carry到？
都係MK妹好
夠親民
睇場戲 食個飯
都收溝

依家請哂佢全家
都話你無出色
唔配佢
骨子裹都係無波

有幾多人做保險？

講中哂

清純18小女圖

偽韓只係一個經包裝後Ge
早晨全餐
骨子裹都係豬柳蛋漢堡

海派甜心
最後一套有追的臺劇

第二張個頭髮 好似日漫少女
我的初戀在那裏
我的初吻在那裏
我的初夜在那裏

現實全部在手裹

Mk妹都吹奏，這是5p嗎

Mk妹都上神枱 過10年肯定變左根本偽韓，abc妹就完爆其他種類女仔

我女朋友係mk妹

本你老母土咩明明就日系

太嫲

極限多圖=三張圖

個孫返小學未 ？

個孫都就嚟有孫

第三張圖想點撚樣呀

太嫲post

第2張ruby

求日系MK妹圖

女朋友日日都係齊陰 當然少斜陰更好

痴撚線，相中人成40歲仲可以比人鞭屍

佢依家依然好靚

依家下巴太尖 以前都尖但自然啲

。

蔡依琳算唔算mk妹 look

食開真abc

以前

依家

不了

有咩好膠？

留名

以前個頭好d囉

整體上以前咩都好啲
其實個下巴唔係咁尖嘅話
真係靚到好完美

10年前絕曬種

偽韓妹=垃圾

more

而家偽韓個啲咪mk妹囉 根本mk妹不嬲都存在 係轉左style咋嘛